IZ*ONE La Vie en Rose

個c好似唔多覺有c到

好突出喎